{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041898",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "아리하리"
    },
    "text": "江原道特別自治道原州市指定面ヌンゴルギル10に位置した[アリハ里精肉食堂は駐車場を保有しているので便利に車両を駐車することができます。団体で訪問しても不便さなくご利用いただけます。食堂の内部は、キッチリとして開けた雰囲気でお客らに平和な食事環境を提供します。親切な応対と清潔な状態を維持して、客の健康を大事にして管理します。大関嶺(テグァンリョン)韓牛を合理的な価格で提供し、多様な食べ物を誠意で準備して美味しい食事を楽しむことができます。移動方法はガンヒョン駅でソクムサンのグランドバレー方向に移動し、ペリカナがある路地に右折した後、次の岐路で、もう一度右折したら私どもの店が位置しています。多様なメニューを提供し、最善を尽くして美味しくて新鮮な食べ物としてお仕えします。",
    "QA": [
        {
            "question": "アリハ里精肉食堂の場所はどこですか？",
            "answer": "アリハ里精肉食堂は江原道特別自治道原州市指定面ヌンゴルギル10に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アリハ里精肉食堂には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、アリハ里精肉食堂は駐車場を保有しています。"
        },
        {
            "question": "団体での訪問でも利用しやすいですか？",
            "answer": "はい、アリハ里精肉食堂では団体での訪問も不便なく利用できます。"
        },
        {
            "question": "アリハ里精肉食堂の内部はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "アリハ里精肉食堂の内部は開けた雰囲気で、キッチリとした状態を保っています。"
        },
        {
            "question": "アリハ里精肉食堂ではどのような食事環境が提供されますか？",
            "answer": "アリハ里精肉食堂では平和な食事環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "アリハ里精肉食堂ではどのような食材を使用していますか？",
            "answer": "アリハ里精肉食堂では大関嶺(テグァンリョン)韓牛を使用しています。"
        },
        {
            "question": "アリハ里精肉食堂の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "アリハ里精肉食堂では合理的な価格で提供しています。"
        },
        {
            "question": "アリハ里精肉食堂の移動方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "ガンヒョン駅でソクムサンのグランドバレー方向に移動し、ペリカナがある路地に右折した後、次の岐路で、もう一度右折したらアリハ里精肉食堂があります。"
        },
        {
            "question": "アリハ里精肉食堂ではどのようなメニューが提供されますか？",
            "answer": "アリハ里精肉食堂では多様なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アリハ里精肉食堂ではどのような食べ物を楽しむことができますか？",
            "answer": "アリハ里精肉食堂では美味しい食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "アリハ里精肉食堂ではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "アリハ里精肉食堂では親切な応対と清潔な状態を維持して、お客様の健康を大切にしています。"
        },
        {
            "question": "アリハ里精肉食堂では新鮮な食べ物が提供されますか？",
            "answer": "はい、アリハ里精肉食堂では新鮮な食べ物が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 515
    }
}